仲有冇人睇captv?

Captv 啲舊人走晒 冇咩睇頭
不過啲片都仲好有energy

因為而家垃圾都可以發電

睇金剛crew啦 之前captv d 人走咗呀

金鋼crew

Captv 試水溫

金剛crew

抖音爸？海草海草

試中火水

正呀 岩岩follow 咗 不過唔見易劉 佢地係咪反咗面 唔會再一齊演出

望住captv咁真係好撚酸 明明以前唔係咁
前人幾努力都好 後人真係輕鬆趕曬客
好掛住雷爺

出啲垃圾片/帖仲要串過馬撚

佢地d垃圾圖唔係黃色底我真係以為佢地係on9協會d圖嚟

Hea撚到
啲梗/meme仲老過我阿嫲
on9協會都有啲低質gag笑下
佢啲嘢真係笑唔出 唔知喺第二度睇過幾多次

有無人知CapTV喺page屌9班觀眾

前幾個星期見到

有易冇劉

雷爺入左bbc

有冇圖

tommy kiryuin?

你up乜9?

乜撚野墜落？ 搭飛機？

係咩
唔怪之得豪哥之前有集講抖音啦

雷爺把聲好撚好j